連登以外一樣要吹雞，只得連登仔會越嚟越少人

612人多係因為好多打工仔請假出嚟
同埋連登以外有好多網媒同傳統媒體助攻（例如食錯藥嘅鳩假期）
一無咗呢啲幫手，就會得返連登仔
之後出嚟嘅人就會越嚟越少

以後行動宣傳要最少預網媒同紙媒有時間做嘢
主動報料俾記者，有記者肯長期跟更佳

趕極要做到 day 1 中午吹雞，day 2 全日有媒體曝光，day 3 出嚟

至於非文宣連登仔，記得share去比較中立或偏自己人嘅朋友圈子，唔好覺得佢哋一定睇咗就唔貼
因為重覆曝光先會顯得件事重要，令到啲本來十五十六嘅人一齊出嚟

啱

推

唔好意思，借個位黎擺下，希望更多人見到

推埋巴打個懶人包

收工再推

岩呀，唔好諗住靠連登就夠人，多d share出去

呢兩日回氣啦 26先一野谷
日日都叫人出 你估個個都係學生可以同你7X24咁玩咩

已經有啲之前發過夢嘅打工仔朋友話兩個禮拜請唔到三日假咁多

係